點睇開電視播CCTV : 今日中國: 回家過年?

晚上 07:30 海天堂特效龜苓膏呈獻 : 今日中國: 回家過年
仲黃唔黃?

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

海天堂洗唔洗藍到咁
呈獻CCTV節目

唔好寄望77台係黃，不過亞視嘅前車可鑑，佢哋為咗錢，唔會下下政治正確咁解，所以佢哋似乎唔想干預有線嘅新聞部……你睇下開嚟見我嗰兩隻主持就知77台係乜立場啦

咩立場睇過一兩集好似成日懶睇得透兩邊都屌

黃永同健吾大致係同類，懶係看透世事咁……許禎擺明就親中架啦

雞寶老細係撐警既黑屍吳天海
點解會對佢地有期望

好似賣咗啦